點解唔自己舉行返次「藍絲行動」

由自己友舉行，號召真藍絲，善用佢哋好勇鬥狠嘅特性，畀香港廣大市民認識下何謂暴徒

藍屍都可以同我地一齊行商場

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

good